中學鍾意個女仔，原來依家自己仲鐘意緊

中學比個女仔吸引到，慢慢中意佢 但最多都只係傾吓偈。畢咗業，以為自己可以忘記佢 但今日見翻佢，發現自己同以前都係一樣。依家我都唔知可以點做？要追都都唔知點追

一係就追一係就忘記

建議忘記，已經有男朋友都唔定

諗清楚你係鐘意以前既佢定依家既佢 人會變

我都係wo
初中個時鍾意過一個女仔
依家出左黎做野 同個女仔無同班之後就無聯絡過
原本以為自己放低左
到最近係巴士上層一上樓梯見到佢 個下先知原來都仲鍾意緊佢
毒撚真係痴線

唔好咁變態啦

我都係
仲同佢行得比以前埋咗
家陣關係真係唔知點咁

第一眼望到 已經認定左佢？

屌 係咪想同佢做愛呀

條條女你都想同佢做架啦

好靚女

我都好後悔中學個時冇追

啱 仲鍾意緊以前既佢 好心痛好抑鬱 佢變得好徹底

我反而係中學有互相中意既男仔，最近機緣巧合下再見到佢，發現佢已經完全唔再對我有感覺。令我決定正式放低八年既感情雖然後尾果幾年我都係單戀同冇交集

最慘係我連佢有冇變都唔知

我同佢都算有噯味過下既 唔知佢認真定玩鳩我呢

我都間唔中會掛住中學中意嘅對象
但我都幾清楚知道自己係掛住以前嘅佢
因為我都知佢近況 有見過
但掛住佢時諗起嘅都係中學片段

不要去追 去強姦

佢有冇另一半㗎？
你大膽啲搵日約出嚟灌醉佢
之後帶佢瞓一晚酒店

我最近都遇返中學追唔到嘅女仔
本身時間耐冇都好少再諗起佢
連佢ig都冇乜點睇
跟著早排見返佢我內心就大爆發
依家日諗夜諗住佢
可能呢啲就係當時初戀嘅威力

死啦其實佢好似知道我lihkg ac係乜

而家夜晚仲會有時回憶下中學暗戀個男仔
之前見返都一樣咁緊張
但其實一早知冇可能
仲會有尼種感覺可能係因為冇開始過
如果佢親口拒絕我可能一早唔會再有留戀
回憶中的人永遠係最美好

以前中學曾經曖昧嘅女仔
不過因為知佢已經有男朋友
所以好耐都無搵過佢
但一直覺得未遇到比佢更好嘅人

但出黎社會之後
睇佢ig，fb 覺得佢變咗好多
有時都會諗
如果唔係鍾意過以前嘅佢
我依家仲會唔會鍾意埋依家嘅佢
（雖然都知無機會）

既然咁鐘意佢
點解唔比個機會自己？
人生只能活一次
你都唔知重有無機會會再見返啦！
去啦！
今次可能唔同呢！

點解唔再努力D
令佢見到你為之驚艷呢？

你對唔住你自己呀！

鍾意一個人五年

佢結咗婚了，本身打算上大學就去馬，但佢就話我知有拍拖，之後仲結埋婚生，佢大個我好多